香港文化創意T shirt 設計

小妹想支持下本地文化 見到有英文T shirt
就係繁體字既T shirt 好少
小妹想設計下啲T shirt賣
咁多位巴打絲打有咩意見
認真想做啲關於本地文化既宣傳支持番本地
例如
厚多士圖案
下面寫住文字
厚多士
None of your business

示意圖

香港地真係個個都做設計，門檻幾低

樓主既諗法 好多人做緊啦
咁樣既觸覺 仲話做design....

求L其。做爛市

Designer Brand e個字害人不淺

本: 土文化

生產商賺晒

咁似機場個間鋪 ...

先唔講你嘅設計/意念，俾張有誠意少少嘅示意圖都得掛

又諗起蜜蜂hoodie

你呢啲叫創意文化?把撚咩

你本身個人都無咩創意同認知點做設計，反省下啦
想做正體字可以參考古代水墨畫風同字
例如 軒轅劍

如果想香港背景多啲就睇下港島既風景

用個死人腦諗下厚多士有咩文化意義，如果係年宵式咁賣野，你都係算鳩數啦，大家都有既野洗撚你整

諗起之前個乜9 bees

好柒

假膠樓主想bin c?